人生只不過如此

幼稚園係一個好大嘅園
小學係一個班嘅小學
初中係一群人嘅初中
高中係幾個人嘅高中
大學係兩個人嘅大學
而打工係一個人嘅打工
人就係咁樣走向孤獨

好撚有同感

人越大就越要識靠自己

共勉之

人本來就寂莫的 借來的都該還掉